[收] Bruno Mars 12 or 13號 $1488企位 1張

跪求巴絲原價放 12/5 or 13/5 $1488企位 1張

有飛請TG